田北辰接受彭博電視訪問指民主派唔應該總辭，主持問咁應該做乜，佢話應該要投下贊成票

然後就一輪咀就話唔應該只投反對票，要耐唔耐投下贊成票喎

主持任佢鳩吹，忍唔住反問：四個人被DQ同有無投贊成、反對票有無關？香港係唔係只可以贊成，唔可以反對

田北辰唔敢正面答，只重覆第一個論點

然後比主持收檔，話多謝你嘅意見，田北辰議員

要遲少少bbg先會up上去web site，我今朝睇live

型出國際

田北辰食蕉啦去

橡皮圖章

田少威水

做咩唔敢答?

泛民出事佢同石禮謙第一批被清算

在香港on9算啦,仲要on9出國際

CLS唔知以為佢曲線

其實最撚危就係田二少呢種自以為有自由意志嘅親共派政客
連民主派都喺議會消失咁支共就駛唔駛「禮待」呢種床頭草啊? 隨撚時俾支共清算埋嚟殺一警儆百

個男主持仲要stay喺香港

講事實啫

屌

點解田北俊老豆唔改佢細佬叫田北傻

以後佢自己投贊成投飽佢囉

兔死狗烹

簡單d講要人大化

人地跟劇本扮有自由意志咋，唔好唔記得佢依然係人大

戇鳩, 反對派唔投反對票仲叫做反對派?

連彭博都頂唔撚緊
其弱智程度可見一班

收檔啦田細佬

D 鬼佬好陰毒

間唔中又要俾呢D 極權養既小丑講下野出下醜

你問舉手機器佢鬼識答你

其實佢呢d靠祖蔭既二世祖
咪撚出黎柒啦⋯⋯
而家係咪呀豬呀狗都可以訪問
影衰晒

有冇片睇

田北神，個腦神咗

田二少做左幾十年都係烚下烚下
好心學下佢呀哥啦

咪喺，啲西痗記者識唔識咩叫尊重，打狗都睇主人呀， 即係當我習總維尼熊冇到姐

毛姨姨一陣八點半會接受彭博電視訪問

教人做狗好威威

明顯曲線緊

on99

美國又唔會妥佢

佢阿哥只係投過一次反對票就俾人成個黨炒起, 講閪咩

佢就係未來既忠誠反對派

給全世界看到這個議會已經玩完……

呢樣佢就最清楚啦

有陣時屋企養一兩隻狗
得閒無嘢做就撚吓都可以解悶嘅

咁無理據，咁無恥既說話係得奶共派既人先講得出

完全係反智

彭博有一個記者認為呢次DQ係粟米刁向戀童燈下戰書，美中兩邊意識形態差異太大，唔會和好

yup
無左最大敵人 等睇狗咬狗

7頭好心就未上Bloomberg， 獻醜不如藏拙

之前有得選仲扮吓中間，一有得委任即刻現形
鳩撐極權 永遠都及唔上佢亞哥嘅垃圾

佢由受委任嗰刻都脫撚晒節啦

佢唔係扮架 到今時今日都佢真心認為做奶共派議員係有資格去批判支共架 你睇逃犯條例果陣佢幾撚真心就知啦

兩個都係咁
講一大堆廢話遊花園

濕鳩個樣好濕鳩

口德邨居民衝出黎

你見今日訪問班建制派個個hang哂機

佢地都唔知點行落去

走狗

佢明顯未夠忠誠啦
人大表決港區国安法果一票反對 奶共派個個都估係佢投 佢地好多人都想隊死田二少食佢嘅政治遺產架

準備睇毛姨姨

口話愛國但準備移民

好多人唔明,如果美國做唔到世界大佬係會等同俾人滅國, 原因係美債冇人買之餘仲要找數, 你叫美國響邊度嘔咁多錢出嚟?! 所以美國當年都要出手搞垮日本經濟, 因為佢地覺得日本會威脅到佢嘅霸主地位!

要大大聲屌政府
但投贊成票
做條忠誠的反對狗

即係佢都承認個議會係垃圾

佢阿哥有時接受D100訪問都勁保皇架, 不過就唔會好似佢細佬咁柒囉

又唔見建制間中投下反對票

呢啲政棍只識左閃右避

民主派議案囉

清算完泛民 下個到佢

香港人好嬲好嬲
但又唔肯走，要繼續留係香港接受中共統治

平反六四
下次再提国安即刻入去捉人
冇下次lu

以後立會只剩3個投票制，讚成，同意，棄權。

其實佢地係「民主派」唔係「反對派」，只係而家個政府同民主背道而馳先要事事反對

個記者即刻用田北辰個角度問毛姨姨

毛姨姨：田北威都on9

平時聽親佢接受訪問都覺得佢係真心覺得有中間建制呢回事

相由心生

垃圾

聽唔清毛姨姨講，公司好多call

彭博高質訪問

以後就由田少投反對票，睇吓佢會唔會有同一下塲

佢呢d搵錢派建制都係準備跳船啦

就係咁先會得到国家重用嘛

唔知佢大佬田北俊係咪都係咁睇！？

彭博問：今日係唔係一定辭職？
毛姨姨：堅定不移，唔好低估香港人決心

真心傻鳩黎

柒足一世

田議員，你推個獨立調查委員會查警察泛民咪投讚城囉

派錢人地冇讚成？

講到佢咁高尚 撚有自由意志咩佢

彭博記者：多謝你毛議員，呢一刻確實對香港影響深遠

九點仲有燈神華講泡沫爆破

人哋示範緊咩叫「忠誠反對派」呀

主流媒體都係要咁污名化民主派,建制咁撚好聽,其實就係叩頭派

立法會 = 全國人大 = rubber stamp

片呢

田北俊細佬？

等下，無咁快出

記低佢周圍唱

田少，未又係25 仔

柒到唔敢睇

Playback可能要join member，但bbg應該會出新聞

佢一定覺得自己好型 答得好醒

係，佢仲好大支野咁

真係cls

泛民無晒 下個就佢同石禮謙
你慢慢投包個贊成

兩兄弟都on99

開始慢慢納粹化每個人都要去講大話

如果尖銳的批評完全消失，溫和的批評將會變得刺耳。如果溫和的批評也不被允許，沈默將被認為居心叵測。如果沈默也不再允許，贊揚不夠賣力將是一種罪行。如果只允許一種聲音存在，那麼，唯一存在的那個聲音就是謊言。

田北糉

搞笑

個投票panel已經由之前

贊成
反對
棄權

改成

贊成
同意
無異議

以後就係鬥紅既日子

發生咩事

留名等睇片

咪幾好, 大家到睇得好清楚, 議會已經變人大, DQ 又得, 禁聲又得, 告你又得, 總之你唔聽話就唔得, 又會多D人移民.

但睇近日 政府 人大個反應 係想留d反對聲音係議會
咁依家得佢同自由黨 加蟲太囉

終極on9

個live而家做咩係基本法腐乳

唔準投反對票
田少呢下真係柒出國際

佢好明顯淪緊, 因為無哂反對派, 遲下就到佢呢D 懶係中立派比人針對。唇亡齒寒呀

淆

泛民投贊成票點會投得少咩？年頭防疫基金咪投左贊成，仲俾人嘈左輪。

其實咁多分析多舊魚，最間單講：贏國已經無耐性同你香港玩依種西方議會體制，咪趁西方立立亂咪一野起左你香港囉，只不過係貫徹今年贏國政策姐。

田生可能覺得自己好叻，係對方的容許下游走咪得囉，但其實大家玩緊食雞，毒圈只會愈收愈細，你未死得，只不過圈未收而已。

田少用心良苦，唔可以直接表達，咪曲線講

咁咪好囉！都溶入大灣區，立法會人大化方向正確

認同, 快D 解決香港咪好LOR, 等大家到唔好再抱有任何希望.
之前仲有好多人認同犯民要留任, 希望大家醒下LA.

值佢地以為奶咗就無事 唔係咁玩架葉師傅

田北俊個細佬

好柒

係時候計一計23條果條數

上次NYT登咗葉劉篇嘢
俾連登屌左膠

忠誠的反對者：演員

留名等link

贊成制裁田氏旗下所有公司

萬泰製衣（國際）有限公司（Manhattan Garments (International) Limited）

縱橫二千集團（英語：Generation 2000）旗下品牌包括G2000、G2000 BLACK、At Twenty及U2。

二少真係蠢撚過隻豬

燈神華比彭博電視問咁樣開關怕唔怕反彈，燈神華唔會

咁大家準備好勒

條友特登架喎

咁民賤聯又唔駛耐唔耐投下反對？

好鐘意睇建制助攻

做奶共派真係唔洗用腦

駁唔到播
佢呢段野係呢班偽民主派心聲黎架播
不過人地又想扮民主義士唔敢做到咁揚之嘛

睇錯田北俊

其實你見到田北俊丶田北辰 仲係一國兩制下油水怪concept :

1) 要賺錢
2）議員要聽市民話
3）又知中聯辦會配票
4）支持一國兩制 （河水不犯井水）

2）同 3） 其實好contradict ... 但佢唔敢答
4） 而家隻invisible hand 都插入哂 仲講 ？

Link

佢大佬之前成日鬧共產黨，人大政協個位唔係咁就冇咗咩

所以啲人講到民主黨上台會放任支那我都覺得不太可能

LC becomes a RUBBER STAMP!

所以杜汶澤淨係請佢大佬上節目囉

超樣衰

當唔肯跪嘅死哂，就到跪得唔端正嘅

田北辰答咁多做乜，直接拎部手機播沒有沒有沒有段片比個記者睇，然後大叫大灣區萬歲

而家美國係decay 到 一班大財團覺得有錢 已經唔care 美國國力下降問題 夾鳩政府 ⋯ “工廠又無 人工又貴 市場又唔夠支那大” 而商家亦影響民主黨取態 ，China Joe 都要撈油水要做pro-CCP 事

你睇到China joe 今年選舉經費來源 你就知 ！

又贏

奶共媒體都頂唔順奴隸

原來佢擒日已經咁講，今日recap in English

點解大家淨係識叫佢田北俊細佬嘅原因

咁不如直接放部自動讚成機係到咪得

連泛民都冇埋,而家佢到地變左激進

食物及衞生局局長陳肇始說，醫管局部分員工今年2月初的工業行動極度不理想，不符合病人利益，亦嚴重影響公立醫院服務，醫管局得悉約有7000名員工參與行動，沒按時上班，上月初已就缺勤事件向有關員工發信，確認缺勤日期及了解原因，目前醫管局正整理有關回覆，如果發現有違反守則及條例，會按法律意見及機制，合情、合理、合法處理。

在立法會大會上，經民聯議員石禮謙說，現時是「新的立法會」，官員回覆不能馬虎，要求當局回應如何處置有關員工。陳肇始說，醫管局發信是第一步，收回信件後要處理，強調醫管局一直嚴肅跟進。她又相信，醫管局會有機制防範將來再有同類事件發生及如何應對。

民建聯議員何俊賢說，有市民因持不同政見，不敢使用部分醫療機構服務，關注當局如何加強市民對醫療系統的信心。陳肇始說，明白過去社會事件有很多不同消息，醫管局會加強內部管理及處理投訴，挽回市民對醫管局服務的信心。

田二少呢d 商人，成日仲想呃國際香港仲有一國兩制高度自治仲想繼續做生意，冇架啦，你老細已經撕破假面具，全世界都睇到香港已經死左

收咗錢做雞就要含架啦！

果次係真正關鍵一票

都痴撚線, 日日強姦民意, ：強姦你十次 你唔好下下都反對 有次讚成先得

冇錯，反轉佢成個家族都仲得。

曲到圓

飲緊水睇到應該投贊成票 差啲噴水

等你補link
想睇

未見有，真係可能要比錢先有play back